五大訴求幾時變左港獨？

做乜有班人上左黎叫連登仔叫新口號既？

有冇人話我知發生緊咩究

跟唔切呀大佬

唔使理佢哋
有一班人又係連登同溫層自high咋嘛

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

岩呀 唔好獨立 大家50年後又係一條中國人
我要真普選 選到2047就夠啦 民主既野過下引就得
建設民主中國 共建和諧社會

幾時成立獨立調查委員會變左解散警隊?
CLS阻人升級

我地係要脫離中共管治
而唔係要獨立建國
反而係要團結中華民族

啱，大家永世都係中國人
最鐘意就係做中國人啦，我相信你都對自己係中國人感到驕傲

一單還一單，訴求唔可以天天變架嘛？

當然
唔通做漢奸共匪驕傲咩
係咪？